【一月新番】Rewrite 第二季 04

■ STORY
《Rewrite》故事描述對瑚太朗來說，原本只是抱著一絲絲的冒險心態，只要能和這些吵鬧的同伴們一起度過的話這樣就足夠了。但瑚太朗還沒查覺到，他將和沒有人知道的「真實」的探求相連起來。──能夠改寫她們的命運嗎?

■ STAFF
原作：Key / VisualArt's
監督、系列構成：天衝
系列構成：田中羅密歐、魁
腳本：あおしまたかし、髙橋龍也
角色原案：樋上いたる
角色設計：野中正幸
音樂製作：VisualArt's
動畫製作：8bit

■ CAST
天王寺瑚太朗：森田成一
神戶小鳥：齋藤千和
鳳千早：篠宮沙彌
千里朱音：喜多村英梨
中津静流：鈴木惠子
此花露琪亞：朝樹りさ
篝：花澤香菜

逢星期六晚 22:30 (香港時間)

密切留意 及 更新

天衝嬲嬲豬

收到風 好多手足頂唔順唔知up乜鳩 想棄

唔明自己點解可以睇曬第一季

作為原作黨寧願動畫黨棄左佢好過rw比人當垃圾啦

好辛苦咁睇追完第一季，第二季不了

Viutv永遠都係最快

細細個嘅千里朱音好得意

agger

一入線就好好睇

terra正
等我玩多幾次先

呢個岩
前排有fd話rewrite係垃圾
我只可以講 Game完全係第二個境界囉

我都有fd都話rewrite係垃圾
但係諗深一層 我地有玩game就當動畫係第六條綫姐
冇玩既人淨係見到成個劇情好q亂質量又麻麻
點都冇心機聽佢解釋成個世界觀啦

Loli

根本要做年番 或單做一條線

刀吾知做乜丿フ丿丨フ

動畫黨想問第2季點樣？
又係on99咁？

咁既野

今集其實係咪篝上集搵到答案重組完既世界來定依個世界主角得早左十幾年出世
冇玩game 當紀錄清零開始另一個故事就唔會亂

Terra希望有10話啦

新OP個feel好似灰色系列
又係天衝同黑崎真音